點解連登冇人玩過夢之傳說！！！

有冇咁冷門啊
真係好懷念隻game
唔係隻隻game都可以無限轉職咖
無啦啦就冇人再玩
但我真係好中意隻game
盛載左我最美好既回憶
同啲fd騎住草泥馬影相
同埋做魔法師將啲fd傳來傳去
依家online game得返啲小學雞
Feel到同以前年代既人真係唔同

見返師兄
我仲記得果陣60lv打後
做同一個任 做撚左我6,7個鐘先升lv

打成40幾50幾隻怪
都難怪冇人玩既。。。

打後想搵返類似嘅online game都難
有冇介紹

我都想玩番

想當年成班人組隊接任刷怪 4個幾鐘 都只係為咗拎聲望換靚裝

個陣打副本要揀裝
逍常熱門野好似杖個d最少2至3個人搶
同埋坦真係好難招

個期乜撚都夢之乜乜音樂街 歷險

夢歷最好玩

如果有人開私服就好
個時毒撚公程鼠單刷副本刷到想死

果陣組隊幾條友 分好哂工
效率喺地圖各區刷重複任
仲有咩game 嘅隊友做到

[size=2]果陣仲要唔識佢地/size=2]

玩到賢者個期無玩
個陣玩到隻聖騎可以單刷所有英副咁濟

前幾年上返已經冇哂人
依家應該關左server了？

仲有ec
同埋搶戰利品 笑死我

呢隻個職業系統真係好深刻

我玩到65封頂既時代
所以唔知之後有無唔同
我玩個陣補唔難搵
有一套橙裝同開buff去到0施放就得
但係坦又要高閃又要高攻
唔夠高攻好難拉實隻王

屌 個陣玩遊俠成日比人屌我ot
玩到技都唔撚敢開
補師緊係要玩爆補 好少game回血可以爆擊

公會戰最好玩
最陣1個大公會打十幾個公會

btw 係最早期 45,50封頂果陣

加加埋埋應該玩左3年左右
部舊機仲有d相有無人想睇下懷念下

一星期打成五，六日
打到好似返工咁

出蛙人同埋聖騎果陣開始玩
練左隻蛙人主玩聖騎
然後玩到出左種族排行榜就因為太忙所以冇玩了

好記得果陣同班朋友發現65英副個8人副本有bug，可以係咁打同一隻王
同埋65英副5人副本一出果時太難，後來改弱左

記得個時d金裝任好麻煩 解左半套就冇玩

無再見過其他game係咁
真係唔work咩

無計啦
呢隻game要既時間太多
升lv已經慢
封左頂又要刷金裝聲望戰利
係幾好玩既
可惜依家已經唔興呢種刷黎刷去既online game

依加仲有一批人玩台服 台服承諾永久唔會摺 請安心玩

個個咩聖境傳說丫嘛(?)
已經不一樣

會唔會有人想組隊重玩
不過睇巴哈版都好似死城咁

台服已經有一班香港人 如果有興趣就入月夜幻想曲啦 港人開的 其實唔算死城 都幾多人玩

我都好想重玩
不過真係有心無力
玩個陣仲係學生
每日用幾個鐘去打副本刷職刷聲望
依家出到黎做野連打一場英雄副本既時間都無
btw 月夜幻想曲個名好熟
以前我玩個陣好似都係大公會黎

岩啊 回不去了

永久唔摺?有得諗

有絲組隊仲正

其實鬼佬果邊開左個私服，但經驗倍率唔高，諗起要慢慢由頭升過所有職就唔想玩

我有玩過不站係歐洲服
個陣玩祭師玩到五十lv左右就有斷層
完全冇人組隊打副本 玩唔到落去

點連台服？

vpn 巴哈有人教

其實佢開放番外地id唔得咩
反正港服都收左兩次皮啦

好撚懷念
想玩返但佢要台灣電話號碼
你地點申請

推～仲有無人玩

推

仲邊有人玩呀
想招人打副本都無
解唔到任=唔洗玩
Online game係無得自己一個玩的

好想玩

想玩番